點睇移民去日本？

感覺係日本窮就要卑躬屈膝
比較難接受

人口老化 移左咪要養一堆廢老

睇你移去邊到
都道府縣到到都唔同

日本移民易，但入藉難，並非首選

去玩一流
永住不了

入籍易過永居wo

係 佢地年金唔夠錢 所以呢幾年先請咁多外國人黎做野
屋企附近好多印度人南亞人返工廠

同日本人結婚

想去日本住,日本文化易適應。

日文易學難精，無其他技能既話好難賺到錢，不過你講買樓買車供幾十年既話就點都會有。
社會氣氛壓制，唔係個個都接受到

其實台灣同日本都好正
日本d樓d野食正過台灣, 但打工就不了....

去過旅行就知好多都係成班放工一齊去食飯飲酒 斟酒陪笑 走個陣仲要不停90度打招呼講多謝 有次我起度等外賣 買完都拎得班人都仲係講緊拜拜 心諗條腰斷未

入籍前有專人跟進你個file
家訪 作文 面談 就唔少得
要令到入籍官相信你完全融入到日本嘅社會文化，先至有offer

睇過有鬼佬成功入籍，佢都話入籍唔易

日本生活環境 便利程度仲好過香港
對於唔鍾意人地搞到自己嘅人 唔好做任何嘢騷擾到人呢個文化幾好 企係蝗蟲對面嘅另一個極端
如果搵到係外資做 老細直情係鬼佬 會好撚爽
享受超過香港嘅優點 又唔使做社畜

諗起之前有大陸人喺日本拎到靚公屋跟住嫌三嫌四

就好似鬼佬黎香港做野咁

揾唔到外資...就做一世社畜...

職場文化唔易呀

就係因為一堆廢老無人養先肯開放多啲移民

見過
心諗你地到底BYE撚完未

睇返d日本人返office話新人要幫d前輩洗杯之類 好多on9文化 旅行係一流既 做野真係要三思 除非做外資

不過外資公司唔係咁易請外國人